Documento gerado sob autenticação Nº KKC.085.904.OLQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2533                  de  23/03/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°34714,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, SILVIA DE OLIVEIRA KIST (Siape: 2433801 ),   para substituir    ALEXANDRA
LORANDI MACEDO (Siape: 2244999 ), Coordenador da Coordenação Acadêmica da SEAD, Código FG-1, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 30/03/2017 a 12/04/2017, com o decorrente pagamento
das vantagens por 14 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
